香港嘅增值機真係好垃圾

冇$50/$100紙幣嘅話你想入錢都可以收收皮
其他國家啲增值機可以揀入幾多錢，相比香港仲係用緊個部垃圾機

利申：冇自動增值

八達通落後全球咗好耐

日本西瓜卡可以入落iPhone
隨時有得用信用卡增值
入閘唔使對FaceID直拍入去

葡萄

就係迫你每次都入多啲，一定要用佢

收皮啦

唔洗對？俾人偷咗部電話咪仆街

俾人偷電話幾時都仆街㗎啦
你呢個邏輯其實同俾人偷八達通卡係無分別
Btw用信用卡增值嗰時要用FaceID，蝕極有限

日本西瓜卡有得入銀仔好正

咁外國好少有鋪頭幫人recharge
香港7仔OK多到咁，情景都唔到啦

連500 蚊都唔收
咁耐仲未換曬做新機

比人偷左張八達通咪仆街

入7仔ok算啦

......

用轉數快過落oeplay再增啦

畀人偷咗個信用卡……
畀人偷咗銀包……